Nota: Al tener la base de datos ya creada junto con la tabla, el programa arrojará que la tabla pedida ya existe, por lo que si se requiere probar todo el código es necesario borrar la base de datos alojada en la carpeta persistencia, el archivo data.json dado el caso de que se quiera probar esa funcionalidad también y finalmente ejecutar el archivo Main.py.